蘋果公司：反警地圖app違反規則已下架

《人民日報》昨日(9日)發表評論，質疑蘋果公司淪亂港暴徒「幫兇」，批評app商店內有一款地圖，向本港示威者通報警方行蹤、便利違法活動。蘋果公司宣布，該應用程式違反公司規則已下架，並指出該程式被用作伏擊警察，以及被罪犯用作傷害市民。

蘋果公司表示，很多本港客戶已聯絡公司，就有關該地圖事宜作查詢，公司立即作出調查後，發現該地圖已被用於危害執法人員和香港居民。

蘋果跪低，要賺人仔。

蘋果？不了

垃圾

又多粒chinazi核彈

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

唔該落埋美國呢堆吖
全部可以report police ar gay cock

Wow 呢個係核彈，一落就全世界都唔比用！
呢個app叫咩名

Waze Navigation

iPhone 在大陸大賣，Apple一定跪啦

核彈

Wa push